94出世既巴絲入黎吹水啦

屌 之前個94po推左大半年都沉

pish

報到

呢度94既人不超過10個好似係

終於有

我都想講，其實94年上連登既人係咪無乜，見親出面都係90-92，93，97-99

推

其實一路有
不過得me開po
而我又懶

各位多d係度圍爐

你開，我一定推post，想多D 94巴絲傾計

韋巴你好
利申:93尾

25歲既大家有無咩目標?

大家好

留明先

岩岩生日？

加人工

hihi，你幾月既？

你個名

hi
bye

11月

成日以為連登無94年既人

94好似入咗黑洞咁

Hi

正呀

hi肉肉

射手？

而家有了

出返黎啦！多d入黎吹水

咁留個名睇下先

呢個真

最憎食泡菜

七七你幾月架？

咁你鐘意食咩？

豬

七七係處女座既人

叫我？

即係同我好夾喎

輕輕一推

你咩星座

其實我唔信星座夾到人緣

禾金牛

94處女

終於要投入打工仔嘅生涯，希望搵到自己嘅心水工

me

咪扮女人

座

讀完master 先做野？

對金牛既認知淨係得錢

yessssss
好地獄嘅master終於完

我都係

hihi

希望你成功

岩岩grad?

hihi相相

成日比人話無變過

hi忽忽

承您貴言

來緊先係真正既地獄

之前有無返公經驗

好溫馨

奴隸獸

返工？

咩無變過？仲係處女？

幾時休息

終於搞掂咗個master
真係前兩日先交埋thesis report

加油

個樣
我巴黎

冇，一undergrad畢業就碌入去讀master

我都成日比人問係咪考DSE，年年都係咁

輕輕一推更多94人

言語治療

姑婆本有無貢橙
都可以去下玩姐

處男囉咁

這些機會...

我畀人話20歲diu

咪又係25

做經理都唔關事 講資歷姐

係穩定嘅

你老樣？

咁正

出黎競爭大唔大?

咩事真係奴隸獸咩

下 我好後生架啵

今年market幾好，so far係人揀工多過工揀人

畀個20歲傻仔叫我細佬 diu9him

成熟

我都想學韓文 有無好介紹

細佬hi

睇過

唔好咁啦，25唔係好老姐

亞洲女性長壽到不死咁款25就嗌老，之後個60年每次照鏡都會好辛苦…

明天會更好

聽講工聯會全部係阿姐

咁岩呀

睇黎好多人都係

9月

好耐無見

屌 咁快6頁
睇黎94巴絲飢渴左好耐

+1

收工
而家去gym

南韓北韓同唔同架
btw認真想學

me二

我越過38線去南韓讀書架

扮緊工等老細approve 入野放工

Me 94山羊

終於追曬po

咁啱啊，我都就收，準備去占

教me pls我妹唔肯教

邊團

係

康文？

我都係呀

你就正啦

用不推文呀

我岩岩搵到工 應該短期內唔會返香港

94年12月報到

生日快樂

anytime

我諗住推多d

今日push day

間中一個留言推文好啦，廢事上左熱門會比人屌

94

hihi
幾月的

想唱韓文

忽忽sick ya

我妹識過韓仔

有冇手足記得我

94
遲咗u grad 今年先出黎做野
同樣係fg 但隔離個fg係97 好自悲

join

諗住去邊學

JJ長嗎？

西西

讀咩

마지막처럼

我?

韓國幾危險下

ig睇到果間

你妹識果個韓仔呀

100$佢一班幾個人

我唔知點問我妹我扮韓仔得唔得

DUN KNOW WHAT TO DO

點解咁講

蒙豬眼？

一樣咁大壓力

奶b

應該係呢個樣

我妹話係街成日有搭訕之前睇片有個女仔飲左酒人地跟尾到佢屋企門口 係咁撞門

我之前都有見到 不過個一區係特別危險
所以我搵屋嗰時都特登搵返啲比較安全既住宅區

8月毒撚

阿妓

應該靚唔過泡菜

泡菜都是整的

想睇

點毒法

都唔係既 有見過天然靚女

係北韓見過

我對眼好細
成日俾人話我似泡仔

收皮啦

南韓呀！！

開始搵人生第一份正經工

同你一樣啊

努力奮鬥

大家今晚點過

good luck

lm

或者呢間

hihihi!!!!

你係北泡絲喎

Hi hi

呢個好似唔錯喎組隊上堂?

之前做咩 你個名好肚餓

兵兵

你幾月的

你估

好呀

巴

我化妝tim我應該貪靚過9成絲

係咪youtuber果個

香港得佢教人化妝咋嘛
我個妹教我化妝 而家我啲化妝品仲多過我妹

你唔俾我係紅巴既

北泡歐巴我淨係識恩恩歐巴

唉個個係度攬攬錫錫 激死

話咁快已經廿五歲

出年先

過多十幾日就26

哥哥

google 金仔

相相hi

20歲後時間過得好快

忽忽

被你發現

返工放工返工放工......

個抽獎查詢禁極都入唔到去

same

旅發局

咁你幾時報韓文

做左廢青就黎3個月

咁爽，屋企無俾壓力？

少少啦 但我自己都有唔少 慢慢meet

點廢法先唔出街果隻 定係照洗錢

唔出街 唔搵工

咁係屋企唔悶咩

你呢種似隱青多d

少少啦 當減壓
今年過得好辛苦 份工又閪 做得又唔開心
屋企人又走左2個

94既我岩岩分完手 想死

大家都是單身狗

攬攬

唉今年好唔順利巴打都要振作

來呀

咁你都知

唉 好撚傷心 跟著諗到今年都25就覺得驚

呢度都係25歲

前輩 好少見你

記得你舊個名咩料

你而家都係豬豬

真係老得好快

係 向30邁進

咩呀，我果時叫豬豬呀

咁我唔知無咁舊

留名

出去會好嬲 全部一對對

say the following to your girlfriend: you're gorgeous cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

27 唔岩數喎

咁快

same here

準備擇名

留名 記得善用不推文

welcome to 94廢青 family

唔快架

點

研究成功

試左個不推文，新豬肉ma

注冊啦好嘛

你做見證人

你太慢 下個月honeymoon了

新人lm

北韓

有呀

hi

認真咩 南韓得唔得

94處女巴 新年快樂 ！
光復香港！時代革命！

光復香港

時代革命

點解你會26

各位我地又大一年啦

想黎搵我？

齊齊食泡菜

一齊過嚟幫手醃泡菜

你問佢肯唔肯

可以

仲有五花肉

好想買外賣

韓國無外賣咩

想食

係咪比香港快一個鐘？

你咪有囉

食我未？

有啊 不過我想食嗰間今日冇開

肚餓了

啱啱讀完master
新一年翻香港開始搵工啦

大家咁話

新年新開始

早晨

新年快樂

你上年個post

食咗早餐未

我好鐘意食小籠包

食左喇，麥皮

咁健康啊ching

正

訓到宜家先起身

早 我都係啱起身

韓國幾度？
上年12月去韓國-14度好正

琴日都-10度 凍到頭痛

準備去港島

好鐘意咁凍

今年無上年咁凍 同無雪落

下 搞錯呀
好彩上年去帶落雪

帶埋我去

一齊去

咁high...

佢咩事

你對佢做過咩黎...

無喎佢話想訓

早 又要返工

病

here

仲未瞓

就26歲好恐怖
事業同感情方面都一事無成

應該係天蠍

一事無成+1
希pt degree畢業後有啲起色

我無希望了

Same here

無人會鍾意我返公又無希望

I know that feel
希望今年可以搵到另一半

一樣，on99又一年

見上面幾個reply d野同我差唔多
係咪失敗既人先會上lihkg

有冇94人生贏家分享下正面故事

我條路太崎嶇同齡人無人會明我
又唔想搵個大自己太多既女朋友 覺得無希望了

去放低tg post

94巴絲失敗人生post

經歷太多野 無咩人明我

hi
幾月的

1月既朋友

多謝你呀

最快踩入26既你

人到26，生日願望就係想識番個女仔

94 12月留名

same1月

hi，巴打

咁我可能無機會了

識我

molamola

經歷左d咩可唔可以分享下?

一路扮工一路追po

老細係後面睇住

走歪了

小d人一出世就行岩

2019簡直犯太歲
工作同感情都一敗塗地

講黎聽下

有冇tg group傾

我最近經歷好多大起大落 好sad

唔是咁的

94 a0留名

感情認真失敗...唉

講出黎會舒服d

生日快樂，趕上尾班車

有個死gp

94巴絲呢？

炒返起囉

工作停濟不前
5年感情完左

不如搞返起個post先，一有谷就會死post，當時又係咁，有谷，之後就無再有post，個谷傾左幾日就潛晒水，谷易沉

人大咗好少上登

關咩事，係無人94年

錯喇 我舊時都Keep住係po到 果陣得幾個

咪就係得你地幾個94，其他人都係90-93，95，97-99（出面d post成日爆）

真係好奇怪 94由舊登到新登都係咁
利申舊登會員

我要完結呢個人生

完結你就輸了
要同個天鬥過

可能囉
開行山團就有我

繼續工作

我行

陪你返工

94年 A0 留名too
巴打定絲打?

18號有團

你個名好熟

oh。。我要返工

SO 9SAD

你有試過唔洗返公

路人一個姐
上連登勿相認

絲

94 lm

食個 lunch都咁多狗

絲打做咩加入94自願性A0計劃?
是咩原因唔肯行出第一步?

收工準備gym

都好少玩

返工無得成日睇連登

中過1次大伏，唔敢再識人

個自願性計劃咩黎

中過大伏算係自願性A0咩

想聽故

94報到

中學期間發生既事，唔想再提

未拍過，最盡都係曖味

想死了

睇親佢地都笑死

都好多年前啦仲放唔低

94絲
25歲心思思轉行
自己個行個市好差失業中

做緊邊行?

電影

點解好似咁多人讀電影
我撈緊廣告 都準備轉行

廣告都好靜wor
我讀其他出身再做左電影美術
雖然行行都話靜 (除左黃飲食業 meida 印刷)
手停口停啊大佬 個個都話希望過年就好D

對4A或接近4A規模既agency影響不大
反而工作量叫變返正常少少 以前係非人生活
btw我都唔係讀廣告出身....

睇黎大家呢排份工都唔係好景

又係玩命既行業respect 要好好照顧身體
有穩定工作都幾好吖
我就grad完一份full time 都無做過一直都係合約freelance撚
好自由但同時都成日要諗下一步點安排

加油啊絲打

全盛時期每日可以踩足16個鐘
屋企人朋友同女朋友都唔洗旨意有得見
最後搞到同女朋友感情變淡散埋

當公司每單job幾球咁接落黎既時候
作為底層中既底層既你 人工仲低過譚仔呀姐
我諗唔到唔轉行既理由

做到斷六親 同事仲親過你老豆老母
本來有諗住做電影調色
咁你打算轉行做咩

係啊做到fd既同行係生死之交黎
電影調色還好啦，有得坐office嘛
我想做展覽design

轉行點樣可以由零學起
想學C4D做3D 但唔見香港有課程
做展覽雖然唔怕無得撈 但係你唔怕悶?

成日覺得做呢行既都好神秘

最近都J緊人地C4D d work
學多呢個有著數 可以自學下先
做展覽啲野穩陣啲同實在啲
我都唔知悶唔悶試下先知
不竟做電影對好多人同有好多挑戰係幾好玩既

透明度唔高 人搭人入行
有樣野叫電影專業培訓計劃
俾錢上完堂就好大機會入行
重點係識到行內人就有機會做
當然你要有心入行啦

自學過一排 法國原來唔係咁易

沉重到個post都沉埋

唔知講咩好

求其吹水
me諗住新年去轉旅行 唔想拜年

想去邊

原本想去bkk
但睇到po話蝗熱門新年旅行係佢bkk就無性趣
而家諗下濟州島加busan

釜山好正 啱啱先去完釜山

有咩玩

泡清幾時帶我去玩

其實玩就同首爾差唔多 不過天氣就冇首爾咁凍
去海雲台同廣安里睇個海都好正

你黎咪帶你係首爾到食下野囉

唔錯 去食海鮮加cow韓妹

其實釜山更加適合外國人去
韓妹比唔比溝先

點解更適合外國人

新人自貼是常識吧

怕你地嘔

見到佢哋好多野有埋英文
唔識韓文都好方便
但係諗諗下好似首爾都係咁

嘔還嘔ching
貼左先

我自貼左 到你了

seoul以前迷gg去過兩次
其實同hk無咩分別

貼左

韓國去過一次冇下次

可能你唔知可以去邊度玩啫

有咩介紹

建議你睇吓旅遊台個韓國生活post

呢個真
之前去完巧失望

好 去追下文
利申 睇緊周圍機票

去旅行散下心都好呀

日本正啲

新人留名

新人自貼

望絲打請教

PM ME

終於有個94既po
留明

梳啊

竟然有94既post

留個名先

but at least you get paid in this hell

master讀咩呀

走歪…
等我吓先

暫時我諗到最極端情況係…坐過監？

男朋友係94

好似冇咩94嘅人咁

welcome圍爐

So sad 就26啦

happy birthday

多謝你

下個月到我

me仲有一個禮拜

happy birthday 巴打

預祝生日快樂巴打😂😂我仲有三日

都預祝巴打你生日快樂

你好呀

講起都傷心

咪臭係

我都就了

94巴絲在那？

陰公豬

預祝大佬生日快樂

thanks巴打

thanks絲打

thanks

94巴留明

想死了 再見

生日快樂呀

多謝你呀絲打

覺得自己老了 取下暖

巴打點慶祝

Engine 仔

咩呀 我地94仲好青春架

part time讀？

真係好青春啱啱11月先進入quarter life crisis

活到一百歲就係

你放心，亞洲女性閒閒地個個都9x歲
100歲人瑞唔難

hihi，幾月的

唔想咁長

點解呀

我都唔想
除非到時醫學發達到可以有藥醫demen同埋parki哩啲老人病啦

如果有得揀維持個腦或者活動能力以後都keep住25歲嘅表現，淨係可以揀一樣（一係認知能力，一係活動能力），你哋會揀邊樣？點解？

絲打唔好憂心咁遠既野啦
及時行樂算啦

我25歲仲讀緊year 4

真係有94年啦！！yeah

25歲既自已身邊環境轉變大到想摺埋自已

8月 處女座
好似好多人都係

有時真係覺得自己太摺
想搵d野搞 識多d人都唔知點入手好

我已經走過咗，開始改為隱藏於人堆之中算數

我係及時行樂型呀

無聊諗吓，同埋想有啲嘢大家廢噏吓姐

搵工未呀呀呀？

好呀！可以賺埋開工利是

未呀，學校未出信證明completion of study

同埋我未決定要邊個job offer好

好彩今年渴市，人揀工多過工揀人

病完又病

你老了預祝你生日快樂

Hi 94 here 👋

有咩可以搞下 好悶 返工放工 放假就發毛 loop

都係呀

唉 但係一搞掂搵工啦，我爸竟然開始俾說話我聽，叫我多啲去識人快啲拍拖

都係係屋企煲下劇hea 下
放假weekday就上庭聲援手足，放Weekend有遊行就去

行山

好高強度

我FG果陣見過2間展覽 D人全部唔係中年呀叔就IT人咁搞到對呢行印象麻麻

GYM 寫歌 打機 唱歌

我都無拖拍

好dry其實抗爭先更想拍拖，點解d人會話前線唔會諗哩d，好想有個一樣諗法一齊衝嘅人陪住呀屌你（隊友唔計）

因為驚拖累人 啫係我咁 我都好想拍拖 但等緊隨時入去坐返唔知幾多年 就無鳩謂喇

所以咪話要搵一樣諗法嘅人，因為大家都做緊同一樣野，冒緊同一個險，就唔會話邊個拖累邊個

始終有個顧慮... 例如如果同行 對方比狗咬 你留定走？對方跑得慢但又想陪你企得前 你屌定係湊？
又或者對方判左入去坐十碌八碌 你等定走？

好難㗎 已幾見身邊幾pair係咁樣分開 全部衝衝仔女

冇朋友一齊行
94組團行山喇

毒L好悶 巴打識寫歌

有d興趣行

因為工作環境？

都係…然後放工都已經冇咗半個靈魂

weekend會唔會多少少時間同精神？

lunch食咩好

輕鬆啲可以行吓東澳古道，行3個鐘入到去大澳仲可以食嘢影相撚貓睇日落

如果搞得成94行山團，你記住join喇friend搭friend容易啲識人嘅

正 組團一齊行

too bad你喺邊度？

冇耐前先行過，大部分平路，得3個上斜路嘅位，樓梯都唔會太多

要帶咩gear

正常運動裝就ok

不過最好着返行山波鞋，因為後段多凹凸不平嘅石路，着跑鞋容易拗柴

有無開始homesick？

呀呀呀 唔好喊 唔好喊 hug

係難嘅，一條友過去做嘢仲要宜家香港哩啲時勢，睇住新聞但身在異鄉應該幾心噏…

不過又咁諗，有幾可自己一個喺外地長駐咁耐, 係咪？有好多未去過嘅地方，未食過嘢嘢，未識嘅朋友喺嗰度等緊你㗎！！
be adventurous!

終於收工

今日好灰
我想死

點解想死

我幾時先有得跟你上堂

瞓醒無事

放工

比人炒既話 可能就會返香港

好想學 話陪我上堂果個潛左水

各位早
pish下先

94巴絲

豬豬

個po又開始沉

次次一到weekend 就唔知點消磨時間

人呢

打機

佢地可能訓哂

想點

今朝好大風
又好後悔冇拎頸巾

想跟大佬學野

你係大番薯

p牌想買架二手車 有冇推薦

我都諗住買 清想買來練車?

幾靚喎

永遠都見吾到94

你呢?
你自願A/O幾計劃中?

係咩，好熱喎

不如改一改名
叫董伯伯禍港,第一年DSE白老鼠區

勁想去泓大睇人跳舞

你係老夫子

第一屆

94少數民族

hi
你幾月的

我第二阿媽比我讀多年幼稚園

睇你跳

我跳過級 無DSE

勁

7月

廢想死了

山頂好寒冷

咩事會係山頂

諗起我讀幼稚園俾人罰留堂

新牌仔買Honda嘅jazz啦
二手夠抵玩，改車又平又多款

幼稚園都留堂你偷訓?

係呀
做左野幾年
近排考左車牌
咪想平平地買架車番黎練下
連登似乎都係吹奏mazda3

Mazda 2

好似係因為傾計傾得太大聲

北韓幼稚園會唔會打patpat

家在山頂，面向大海

會被人拉去槍決

幼稚園傾計都要死

喺北韓 係咁上下啦

唔死得唔得打手板可唔可已

傳說中嘅隱形富豪

可唔可以去你度避暑

首先一定唔係我

冬凍夏熱

咁早啊

唔多舒服瞓唔到

失眠定作病

病
應該就死

睇咗醫生未啊

睇咗，而家咁嘅時勢有啲驚

出門戴定多幾個口罩啊。都係連門都唔好出，好番先，依家抵抗力一定弱好多

奴隸要番工

請假啦，你同佢講，係咪想我傳染成村人

我明顯係番工野番黎
啲小朋友全部都係野人黎

咁你真係要休息多好多啊啊啊

我嗱嗱聲傳染兩個人就會好

咁我就放心，一定唔會傳染到我

今年唔番黎？

本身諗住新年前番，行吓自家年宵；不過好似番唔切嚕

早晨各位

都冇年宵行
慳番啦
仲有幾耐先讀完

點解電話跌落黎會咁痛好彩唔係砸中塊面

打中鎖骨痛到想死

我頭先砸中膊頭，仲要神經線，成隻手庳晒

[member咩黎？你仲唔快啲訓？定係你起身番工啦[/member]

番工喇8半呀

有冇記得帶口罩

咁就岩啦而家冬天廿幾度 要避暑

me 我想死

平時用念力 基本上唔痛

點解要自殘 有無諗過部電話既感受

我正式宣布今年無冬天

冇
傳染晒啲𡃁仔

其實係幾舒服

我終於好返

你打龍要追進度

生日食咩好？

你係咪一齊黎呀
有冇提議呀

仲有邊個
幾多人？

12號嘅話仲有A姐
其他唔知

桃子 你都病埋？

之前扁桃腺發炎好返再傷風

新年之前好番，就可以狂食嘢

減緊肥唔食了

娘娘你係香港定咩

4月會去歐洲但去唔到德國

正喎，去邊幾個

英國同荷蘭

準備會去

早早早

真

利申：94

94年出生率低迷
利申9up

94應該全部做緊嘢？

利申：94

Master 加 pt 緊

不能同意更多 想搵多個同年同月同日生日嘅人都好難
利申：我咁多年黎，都係上年先係94post搵到個

留個名，已失業個半月

讀咩？

英文

我報左下手

邊間先

唔同學校

我都諗住讀返個pt degree
雖然唔會升到職

想教小學英文所以讀

ching好偉大

唔好咁講，你都得

不了

本身做緊教書嘅嘢/老師？

Degree 係BEd
做緊TA

近幾年教師位好似好緊張
希望巴打順利拎到教席

我個ex無啦啦幾年冇同我講野突然間今日sd個msg黎同我講生日快樂

我都諗緊講唔講

今日係大佬生日唔係我生日呀
韋帝生日快樂！！

大佬幾時一齊行山
生日快樂

新年後

thanks兩位絲打

點慶祝呀

thanks bro

早呀！

起身返工未

夠鐘起身喇

終於得閒上水

還有我

點pish都無用

都唔知係真係本身咁少人定係我地特別摺

應該係特別摺

大家受左咩刺激咁摺

家庭，感情

屋企兄弟結哂婚，生埋小朋友，迫埋一間屋...完全無左私人空間前路茫茫
分左手都有大半年，今日見到佢ig post左同另一個男仔合照... (尋日係佢生日)，頓時更加失落。 求安慰

有冇考慮過同人合租搬出去？我冇同呀媽住之後個人正常番好多，冇以前咁負
女朋友嘅野就真係幫你唔到，只可以同你講呢啲唔健康嘅野就唔好睇咁多，盞自己越睇越唔開心。比啲時間自己recover啦

多謝您，合租要搵岩腳，租屋自已都有留意下。但有好多野要計劃

講得岩既，當睇唔到自已都無咁sad

我都明
都今日我老母都仲比緊說話我聽要我搬番去，我真係睬佢都有味

唉

越諗越煩架咋唔好諗喇

個人卡住係呢個位，好難move on

所以你搵啲其他野做下，分散下注意力

諗住學電單車。
每次返到屋企都幾沮喪.

都係快啲搬走

不呀

春田

咁有能力緊無搬出去
各人有各人生活
相處好 同住難

如果你份人工有能力搬就快了，相信你搬左一定無咁sad

係到

我都冇乜能力，所以先要聽呢啲說話
佢到今日都唔理解我係一個人，我唔需要同屋企人一齊先生存到。我冇話過唔見佢地，只係明明屋企咁細點解要迫埋一齊

泡泡

跟住佢地覺得你唔孝順，覺得你悟亦

啱呀
除左收皮唔知講乜好

因為你愈同佢地嘈，愈覺得你反骨仔

好頹

點解仲有一個鍾就放工

所以都費事同佢講
佢講我咪收聲由佢吹

你就好啦

岩呀
把口係佢地到
你自己開心就得啦

我都好壓抑架不過唔想更煩咋

因為有時差

所以就搬啦岩啦

我知

佢真係好痴線
可唔可以放過我

落雪未

唔可以
你是悟亦仔

佢冇幾多個淨架喇
因住第時冇人執骨

你獨生？

唔係

無錯

仲以為94post又收咗皮

oh

唔會呀

啲人唔點上水

大家各有各忙

仲未啊 今年冇乜點落

都係上年好D

個post成日潛水,好難先留到言

星星左佢啦

啱先收工

講定先
1001果個負責開新po

食好西

應該中左果個唔會開
跟住又沉post

做gym先

交俾屎忽豬做開po專員

放工啦放工啦

開post喇

有無人知道韓國邊度多舊CD

最緊要pish到1001先

今日操咩

應該得嘅

應該有排

back

我手

邊到啊絲打?

韓國呀

岩岩裸辭準備失業

咁堅
因乜事咁突然

轉下工作環境而家呢間公司同老細都太廢
同事又悶

今年應該難搵野做

當比自己休息下

我可以接下freelance既

打算3月尾自己一個去下旅行

收工gym了

有無推介，黎緊二月尾都想一個人去散下心

食飽一陣去

家鄉 日本

好多傷心回憶，上年同老母去完

打算去富士山賞櫻
諗諗下其實好自虐

富士山都唔錯，我上次去左鎌倉

屌原來有94 post
出面90-93 95 96 97 98都傾到爆曬
係咪我哋特別少人

係啲人唔上水

好耐之前我開過 傾咗20版左右就停咗
一路懷疑94年係咪出生率特別低

又得返我地

Hi, 94報到

你用不推文回好難上熱門
我都係無聊search先見到呢個

engine撚？

冇撚錯

比左啲行動post先啦

第三份工
wholesale

其實無所謂 因為最多都係熱門1日左右
btw又沉
係咪94嘅都有哂家庭唔再上呢度

我都係94，第一次入黎，突然覺得原來咁快26歲架啦，就快人到三十

唔好提啦老喇

時間過得特別快

已經26

桃子

自己一個會住酒店定hostel?

有排啦你

呢個星期會唔會推得爆

自已一個去，想試下住hostel。

靠你

靠我一個人點推

me返工成日唔得閑上水

奶西 你最近還好嗎

3個月

同我一樣 久唔久先上水

我驚住酒店會悶 都係揀左hostel
不過訓單人房

你好似成日推post喎絲打

廢青好唔好兩睇啦
有冇好路數

我都想做廢青
有好路數都走左

走開！

我後日就26洗唔洗走開

唔洗

唔記得係咪我大過你

26.....屌想喊

做咩咁多人忽然26

26歲（冇人要）

下個月就26了

我要

下個月

月尾

咁有緣呀

好緊張

仲有19個就爆 禁自己言先

工作好差

26 a0

點解?

領養我

妹妹

點呀大佬

做咩咁留意我

我份禮物呢

你生日再講
我個份又買左未？

睇黎今日應該推得爆

我自己咪係禮物

okay you win
來吧

等我搵條絲帶綁個蝴蝶結先

我唔想開post

Me too

1001